把中国国歌重新填词，做成一首抗共歌曲

背景关键字：马来亚共产党、马来亚紧急状态、国家英雄纪念碑

英文歌词：
Wake up, people of Malaysia
Never forget in the past
We fought communist cruelty
We pledge allegiance
To our king and country
We are united as one
For Malaysia
Wake up, wake up, wake up
Our dear motherland
Her future in our hands
Let's fight
Together we fight
Sacrifice and triumph

明明唔洗改歌詞就係抗共歌